我在網上免費SAT考試科科唔合格，邊間大學會收我？

能仁

IVE 囉, 都ok既

讀能仁

入能仁要甚麼條件？

呢個分數講真刷新下限，認真答你community college應該得掛

邊度有得考？我dse 8分。可以考個分黎俾你參考下

你估我2021DSE中文Level幾？

MATH 200 好似最低分都係200